現場上唔到網, 如果要聯絡親友請打電話/SMS

現場上唔到網, 如果要聯絡親友請打電話/SMS

推

【黑色警報】黑警記者會，1530開到1730都未完，提防聲東擊西！

3

2

我機場果邊嘅朋友1730重send緊message黎

電話都唔撚打到呀屌

有好多人上唔到網 幫手CAP圖 AIR DROP

香港人 行多步 提身邊既人快走

唔好各家自掃門前雪了

SMS 打電話 咪撚再靠APP

1
be water my friends

現場仲上到,不過慢

推推推，麻煩睇到消息幫手散開

聽fd講散緊
機場真係收唔到 SMS佢地啦

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

電話都死 多人會打唔通

推，sms

推sms